最最基礎係業主委員會，區議會

最緊要係要各位手足挺身而出，屋苑業主委員會都可以好大權。記住記住企出黎選，結果可以好大改變。

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

推